# воззвания

[2020-07-29-простыми-словами.md](2020-07-29-простыми-словами.md) - В.В. просил две страницы. Это моя реакция. Написано простыми словами, плюс к тому нашёл новую аргументацию за русификацию. Также отправлено в ЛДПР. 

